一人留幾句同被捕義士講既野

辛苦晒你地
呢兩日不斷睇有人畀人拉
喊左好多次。。。。

你地為左公義為左香港而攪成咁
尤其係咬人同畀人告襲警果兩位巴打

我唔會因爲咁而退縮
無論點都好，你地一定會沉冤得雪

邊個攪尻我地，要佢地十倍奉還

有案底唔係你地想像中咁可怕，十個人有一個有
平時係d鍵戰想抽水，有d真心信左
好多大機構管理層都仲做到
唔好諗到咁差嚇自己先